Mavic Pro行貨 跌至$6699

抵屌到爛
放工即刻仆過去

曾經用過第一部航拍係
Mavic pro Combo果時覺得唔夠高質
轉手放左入P4P+
質素既話一定係P4P+贏哂3條街
P4p+個4K解像靚到清到無朋友
Mavic 就係便攜
但我最後都係放棄左質素入Mavic因為真易帶上山

總結係要細機就無最正畫質
大機就正畫質揾食岩哂但大舊

係咪就出2代?
6千幾係抵 但係點都要買Combo好d

無咁快應該
同埋第二代無需要用到咁高性價比
因為你都係po ig fb
啲相唔會係揾食就唔洗咁貴既器材
所以呢部Mavic已經好夠玩

我會配多粒電同管家
$600+260
點計都平過同實際過Combo 8600咁貴

呢張係P4P+

晨早有鋪賣6680-6740 (行貨)

price 唔見有

靚腳

濛到一個點

上個月6200 入手
整張J圖先

多唔多人買care?

有買
7舊水
當你唔撞
差唔多一年
俾多幾舊去換機換電都好
如果成日飛
磨打會老化

一定要買啦 太窮唔應該玩航拍
利申：窮撚

管家即係？

哦！this?

依部係代用charger 同時差三粒電, 不過個charger 無接水線

官方charging hub 一次入三粒電但一粒一粒差，應該安全d

好吸引

借問聲邊度做到6699?

lm